{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2398525?place[place_type]=GID&place[gid]=2398525&place[latitude]=36.8928143257&place[longitude]=126.2023350101&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 한성힐링캠프독채펜션"
    },
    "text": "泰安ハンソンヒーリングキャンプ一軒家ペンションは、鶴岩浦海水浴場徒歩5分の距離に位置する全室一軒家型ペンションです。 求礼浦海水浴場徒歩5分の距離にあり、フットサル場、バドミントン場、噴水台、簡易プールを備えています。 客室はすべてメゾネットタイプで構成されています。 チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、事前に連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れは不可であり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、客室内での喫煙は禁止されています。 バーベキューは炭火バーベキューで個別バーベキューが可能で、野菜も提供されます。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、周辺にはコンビニやスーパーがあります。 駐車可能でプールと噴水台があって子供たちが遊ぶのに良いです。 様々な観光地も存在します。 チェックインは13:00から、チェックアウトは11:00までで、客室の種類は様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安ハンソンヒーリングキャンプ一軒家ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "泰安ハンソンヒーリングキャンプ一軒家ペンションは鶴岩浦海水浴場から徒歩5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "泰安ハンソンヒーリングキャンプ一軒家ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、手続きはどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡していただく必要があります。また、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンション内では炭火バーベキューが可能です。野菜も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやスーパーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。また、プールや噴水台もあり、子供たちが遊ぶのに最適です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 405
    }
}